將軍澳間吉野家執撚左佢喇

叫兩個邊爐成粒鐘都未有
隔離麥當勞請班有問題既都快手過你

員工態度又衰 好聲好氣講哂唔該叫幫手收野都可以比佢串返轉頭仲要屌多兩句

條隊keep住十幾米 咁多生意就請人做野喇屌你老母
人工又出手低 緊係請唔到人喇
咁撚大個場得一兩個人收野 廚房又得個幾丁友

諗住早啲食而家趕時間食唔撚到野喇

扑野家換撚哂班管理層佢喇

Facebook

厚德？
真係幾on9 條隊成日都好長

將軍澳廣場 垃撚圾

thanks